恐怖！印度15歲少女被誘騙買包包 遭20男集體性侵8天

印度再度傳出恐怖性侵事件，拉賈斯坦邦(Rajasthan)一名15歲少女，被朋友誘騙買包包後，竟然被挾持8天，而在這8天內，更被20男集體輪流性侵。

據英國《每日郵報》報導，事發在上月25日，這名少女被朋友布布爾(Bulbul)和另一名青年誘騙，說是要買書包給她，少女不疑有他，就直接跟著布布爾一起走。但沒想到布布爾和另一群男子會合後，直接挾持少女，據悉少女被挾持了8天，恐怖的是，少女被在不同的地點、遭到不同的男子集體輪流性侵。少女事後供稱，在這8天內，她至少被20名男子性侵。

但印度媒體《hindi.news18》報導，少女被釋放後，家人曾經在本月6日到警局報案，但卻被警察吃案，少女家屬再度請求警方協助，但警方不但不受理，還語帶威脅拒絕受害家屬。這起事件在媒體曝光後，當局下令徹查，並勒令2名拒絕家屬的警察停職。

報導指出，性侵少女的20名男子中，至少有4名未成年，目前警方已經逮捕這涉案的20人。除此之外，這起事件也引發政治效應，在野黨政客批評執政黨，無法有效控制性侵案的發生，並一度上街抗議。（施旖婕／綜合外電報導）

印度同支那真係齊名，同樣係鬼國。

早幾日先係netflix睇完印度警察故事
痴撚線查案方法

咁最後有無書包買到先得格

屌 比啲陰德啦 個女仔咁慘你仲講笑

講強姦咖哩國應該拋離支支

係支支女賤到有錢就咩都得者

支那咪一樣，唔畀報啫，支那人男盜女娼。極多兒童色情

支那有比錢當嫖小姐

加埋台灣 thx

尼樣嘢真係。。。。

咖哩包變咖哩鮑

套野有冇名？

呢方面台灣十世都追唔到鬼國

是，最中意幻幻

台灣係好多女人西痕會週圍引誘男人

Delhi Crime

thx

唔少崇洋盛女、中女，南亞佬當鬼佬
同鄕兄弟晚晚屌到彭彭聲，又打老婆

其實呢d又係絕少發生既事比人當日常咁播
之前試過一個人去玩左幾個月
果邊d人不知幾nice 又會車我去呢到果到
好多都肯盡地主之誼請我食飯 仲會想留我過夜
呢d風土人情根本係城市唔會感受到
有時睇見d新聞成日誇大講到呢到又強姦果到就搶劫咁
真係覺得心寒
根本自己都未踏足過個地方就寫衰人地 傳媒之恥

不嬲都冇咩紀律㗎喇

祝你好運

咁又坦白講，黃種豬係最低層

呢樣真
之前識一個
勁崇洋
個阿叉話佢係西班牙人佢又真係信
聞到陣味咁撚臭都知肯定叉叉種
跟住最終個阿叉同埋佢啲friend屌完佢
搵佢帶毒品 佢依家仲坐緊
跟住啊叉自己冇事
真係得啖笑

啲港女有啲係幾白痴嘅